was er een lange pauze.
Hoewel ze nauwelijks begrijpen dat hij niet één woord van zijn eigen liefde voor haar, ze voelde zich in de onschuld van haar hart, dat er iets was.
Hij had haar vroeg om zijn vrouw.
Hij had haar verteld dat zijn geweldige mensen zouden blij met haar en van haar houdt; maar hij had niet navolgen in haar voeten, en vertelde haar dat hij van haar hield, en verzocht haar om hem liefhebben, zoals Norman Druce hadden gedaan.
Op dat moment is de scène bij de rivier in het maanlicht op drie sterren rose voor haar.
